{"id":156,"date":"2018-04-09T19:19:34","date_gmt":"2018-04-09T17:19:34","guid":{"rendered":"http:\/\/wp.francescacani.it\/?p=156"},"modified":"2019-02-05T06:35:04","modified_gmt":"2019-02-05T05:35:04","slug":"andreas-e-zoya-il-fiore-pietra","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/wp.francescacani.it\/andreas-e-zoya-il-fiore-pietra\/","title":{"rendered":"Andreas e Zoya. Il fiore di pietra"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/andreaezoya.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-158\" src=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/andreaezoya-195x300.jpg\" alt=\"Andreas e Zoya. Il fiore di pietra\" width=\"195\" height=\"300\" srcset=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/andreaezoya-195x300.jpg 195w, http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/andreaezoya.jpg 584w\" sizes=\"(max-width: 195px) 100vw, 195px\" \/><\/a>Anno Domini 1112.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Zoya \u00e8 convinta che non trover\u00e0 mai l&#8217;amore a causa delle cicatrici che le attraversano il viso come graffi di una fiera. La sua vita \u00e8 cambiata undici anni prima, quando era ancora una ragazzina innamorata, ma ora \u00e8 una donna e sa cosa desidera: ricominciare a vivere in un luogo lontano dal passato. Per questo parte per la rocca di Rostock, dove spera di liberarsi dei pensieri che le avvolgono la mente e il cuore.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Il castello sul fiordo di Rostock \u00e8 stato assegnato a uno spietato guerriero, arrogante e violento, che tutti chiamano der B\u00e4r, l&#8217;Orso, ma il cui vero nome \u00e8 Andreas. Proprio in lui Zoya riconosce il suo amico di infanzia e primo segreto amore, tornato dall&#8217;Oriente dopo aver affrontato e superato terribili prove. Lei \u00e8 stata la sola donna che abbia mai toccato lo spirito di Andreas prima che si trasformasse in roccia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L&#8217;amore tra i due riemerge con forza, ma a separarli c&#8217;\u00e8 un abisso di segreti che solo il sentimento pi\u00f9 potente pu\u00f2 colmare. L&#8217;Impero vacilla, la corona \u00e8 contesa, Enrico V e il duca Lotario si affrontano in sanguinosi conflitti. Amore o guerra? La scelta spetta a un cuore di pietra.<\/p>\n<p>Editore: Leggere Editore<br \/>\nFormato: <a href=\"https:\/\/www.amazon.it\/Andreas-Zoya-fiore-pietra-Francesca\/dp\/8865089288\/ref=sr_1_1?s=books&amp;ie=UTF8&amp;qid=1523293821&amp;sr=1-1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Cartaceo + e-book<\/a><br \/>\nUscite:<br \/>\n18 Marzo 2018 versione e-book,<br \/>\n28 Marzo 2018 in tutte le librerie.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anno Domini 1112. Zoya \u00e8 convinta che non trover\u00e0 mai l&#8217;amore a causa delle cicatrici che le attraversano il viso come graffi di una fiera. La sua vita \u00e8 cambiata undici anni prima, quando era ancora una ragazzina innamorata, ma&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":158,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[32],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/156"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=156"}],"version-history":[{"count":9,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/156\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":201,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/156\/revisions\/201"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/158"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=156"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=156"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=156"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}