{"id":255,"date":"2021-08-28T14:44:06","date_gmt":"2021-08-28T12:44:06","guid":{"rendered":"http:\/\/wp.francescacani.it\/?p=255"},"modified":"2021-08-28T14:55:12","modified_gmt":"2021-08-28T12:55:12","slug":"isabella-deste-il-regno-del-diamante","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/wp.francescacani.it\/isabella-deste-il-regno-del-diamante\/","title":{"rendered":"Isabella d&#8217;Este. Il regno del diamante"},"content":{"rendered":"<div id=\"attachment_256\" class=\"wp-caption alignleft\" style=\"width: 200px\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-256 size-medium\" style=\"margin-right: 10px;\" title=\"Isabella d'Este. Il regno del diamante\" src=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/isabella-copertina-200x300.jpeg\" alt=\"Isabella d'Este. Il regno del diamante\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/isabella-copertina-200x300.jpeg 200w, http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/isabella-copertina.jpeg 536w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><p class=\"wp-caption-text\">Isabella d&#8217;Este. Il regno del diamante<\/p><\/div>\n<p>Anno Domini 1473.<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Per generare un diamante occorre sangue puro, per questo motivo il duca Ercole d&#8217;Este, detto Tramontana, sposa la principessa Eleonora d&#8217;Aragona. Una delle figlie di questa unione andr\u00e0 a casa Gonzaga per riparare il difetto genetico che fa nascere i marchesi di Mantova con la gobba. <\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">I<\/span><span class=\"s1\">sabella \u00e8 perfetta, intelligente, scaltra e di bell&#8217;aspetto, cresce in un mondo di eruditi sapendo di andare in moglie a un uomo che le \u00e8 socialmente inferiore, nonostante ci\u00f2 gli dovr\u00e0 obbedienza e contribuir\u00e0 ad aumentarne la fama. Ma le lotte per il potere e l&#8217;ambiente di corte forgiano lo spirito della giovane donna fino a renderlo eccezionale, lei \u00e8 la vera stratega e abile mente politica di Mantova. <\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Francesco Gonzaga \u00e8 un soldato, erede di una citt\u00e0 che \u00e8 una pietra grezza, troppo rozzo per comprendere fino in fondo il potenziale di una moglie colta. Il loro matrimonio ha basi di cristallo, conosce alti e bassi e la terribile rivale Lucrezia Borgia, ma la dinastia \u00e8 fondata e l&#8217;obiettivo di Isabella \u00e8 renderla immortale. <\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Guerre, nemici di ogni sorta, invidie, adulazioni e macchinazioni sullo scenario delle pi\u00f9 prestigiose corti italiane. L&#8217;ambizione, la grandezza, il sogno, il ritratto di una donna che rompe gli schemi. &#8220;N\u00e9 con speranza, n\u00e9 con timore&#8221; dir\u00e0 Isabella, la dama pi\u00f9 imitata del Rinascimento, la prima donna d&#8217;Italia.<\/span><\/p>\n<p>Editore: Leggere Editore<br \/>\nFormato: <a href=\"https:\/\/www.amazon.it\/Isabella-dEste-regno-del-diamante\/dp\/883375152X\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Cartaceo + e-book<\/a><br \/>\nUscite:<br \/>\n26 Agosto 2021 in tutte le librerie e in versione e-book.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Guerre, nemici di ogni sorta, invidie, adulazioni e macchinazioni sullo scenario delle pi\u00f9 prestigiose corti italiane. L&#8217;ambizione, la grandezza, il sogno, il ritratto di una donna che rompe gli schemi. &#8220;N\u00e9 con speranza, n\u00e9 con timore&#8221; dir\u00e0 Isabella, la dama pi\u00f9 imitata del Rinascimento, la prima donna d&#8217;Italia.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":256,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[32],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/255"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=255"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/255\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":260,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/255\/revisions\/260"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/256"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=255"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=255"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=255"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}