{"id":27,"date":"2011-03-07T16:56:23","date_gmt":"2011-03-07T15:56:23","guid":{"rendered":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wordpress\/s1-opere\/c4-romanzi\/amare-nuova-edizione\/"},"modified":"2019-02-05T06:31:56","modified_gmt":"2019-02-05T05:31:56","slug":"amare-nuova-edizione","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/wp.francescacani.it\/amare-nuova-edizione\/","title":{"rendered":"@mare &#8211; Il profumo del gelsomino notturno"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/amare2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-26 size-medium\" src=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/amare2-209x300.jpg\" alt=\"@mare - Il profumo del gelsomino notturno\" width=\"209\" height=\"300\" srcset=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/amare2-209x300.jpg 209w, http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2011\/03\/amare2.jpg 367w\" sizes=\"(max-width: 209px) 100vw, 209px\" \/><\/a>@mare &#8211; Il profumo del gelsomino notturno, il romanzo d&#8217;esordio di Francesca Cani \u00e8 disponibile nella nuova edizione, con un semplice click lo potrete aggiungere alla vostra libreria digitale per leggerlo al mare, in montagna, in viaggio, ovunque vi troviate.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"line-height: 1.3em;\">Se avete a disposizione il lettore <\/span><a style=\"line-height: 1.3em;\" title=\"Amazon Kindle Wireless Reader\" href=\"http:\/\/www.amazon.com\/Kindle-Wireless-Reader-Wifi-Graphite\/dp\/B002Y27P3M\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kindle<\/a><span style=\"line-height: 1.3em;\"> potete acquistarlo direttamente su <\/span><a style=\"line-height: 1.3em;\" title=\"@mare - il profumo del gelsomino notturno (Italian Edition) [Kindle Edition]\" href=\"http:\/\/www.amazon.com\/mare-profumo-gelsomino-notturno-ebook\/dp\/B004RK0MQQ\/ref=sr_1_1?ie=UTF8&amp;m=A3KSZ402CI2EG1&amp;s=digital-text&amp;qid=1300115829&amp;sr=1-1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Amazon.com<\/a><span style=\"line-height: 1.3em;\"> ed inserirlo nella vostra personale collezione.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"line-height: 1.3em;\">Se non avete un lettore eReader, scoprite il nuovo modo di leggere con il computer portatile o il pc di casa, basta scaricare un software gratuito per la lettura di e-book e scaricare la versione digitale del romanzo da <\/span><a style=\"line-height: 1.3em;\" title=\"@mare - il profumo del gelsomino notturno (Italian Edition) [Kindle Edition]\" href=\"http:\/\/www.amazon.com\/mare-profumo-gelsomino-notturno-ebook\/dp\/B004RK0MQQ\/ref=sr_1_1?ie=UTF8&amp;m=A3KSZ402CI2EG1&amp;s=digital-text&amp;qid=1300115829&amp;sr=1-1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Amazon.com<\/a><span style=\"line-height: 1.3em;\">.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L&#8217;edizione digitale \u00e8 firmata <a title=\"goWare Italian Apps\" href=\"http:\/\/www.goware-apps.com\/francesca-cani-mare\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">goWare Italian Apps<\/a>, giovane e dinamica realt\u00e0 pioniera nell&#8217;editoria digitale italiana.<br \/>\nL&#8217;opera \u00e8 dedicata a tutti coloro che leggono in italiano nel mondo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"line-height: 1.3em;\">Sinossi:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Nell&#8217;estate del 1943 Sofia Gorelli \u00e8 una ragazza di diciassette anni che conduce un\u2019esistenza ovattata e lontana dai pericoli della guerra.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Per lei e per la sua famiglia tutto cambia in quattro giorni. Sofia incontra Francesco, un giovane partigiano che ha perso tutti coloro che amava e che trover\u00e0 in lei un motivo per continuare a lottare. L\u2019incontro con i partigiani decreter\u00e0 la fine dell\u2019isolamento della famiglia Gorelli e la nascita di un amore che nemmeno guerra, fame, separazione e l\u2019onda lunga e spietata della Storia potranno cancellare.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Gaza 2002. Lisa \u00e8 una giornalista di trent\u2019anni, nella vita non le manca il successo, la possibilit\u00e0 di viaggiare ed il senso dell\u2019avventura.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em> Lisa ha ereditato dalla nonna Sofia, gli occhi azzurri, i capelli neri, la determinazione ed il carattere forte. A separarla dalla felicit\u00e0 \u00e8 la difficolt\u00e0 di credere nell\u2019amore, anche quando ha il volto solare e rassicurante di Adam, un fotografo irlandese che porta con s\u00e9 il fascino di un paese fiabesco.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<div>\n<div class=\"contentpaneopen\"><a href=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/writer\/it\/commenti\/3-commenti\">I vostri commenti<\/a><\/p>\n<div class=\"article-content\">\n<div>\n<p>Complimenti \u00e8 bellissimo il tuo romanzo amare 2 storie d&#8217;amore molto emozionanti l&#8217;ho iniziato stamattina dopo colazione e non ho fatto altro che leggere fino alla fine.<br \/>\nQuando ne scrivi un altro fammi sapere non me lo perdo proprio ciao!!!!<\/p>\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Sonia<\/em><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<p>L&#8217;ho finito stanotte e mi \u00e8 piaciuto molto. Scritto bene, in un italiano corretto e scorrevole, ti prende e non ti lascia fino alla fine.<br \/>\nA quando il prossimo?<\/p>\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Daniela<\/em><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<p>Sono un lettore onnivoro, a tratti pure vorace; x questo un paio di settimane fa, mosso da curiosit\u00e0, mi sono procurato @mare. Pensavo trattasse di un originale ricetta culinaria, magari un innovativo, floreale dolce marinaro.<br \/>\nInvece era un romanzo avvincente, tant&#8217;\u00e8 ke stavo al mare, e l&#8217;ho divorato in meno di 24 ore. Unico neo: la prevedibilit\u00e0.<br \/>\nMa del resto non \u00e8 un giallo, lo definirei un rosa a pois rossi, con riflessi azzurri e verdi trifogli, forse troppo romantico x un pubblico maskile, ma certo perfettamente adatto a quello femminile.<br \/>\nBrava Francesca!<\/p>\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Carlo<\/em><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<p>L&#8217;ho finito ieri sera&#8230; complimenti, veramente emozionante&#8230; fa venire voglia di saperne di pi\u00f9 (soprattutto sulla vita di Sofia), e il racconto \u00e8 talmente ricco di dettagli che sembra di essere davvero dentro la storia&#8230;<br \/>\nBello veramente!<br \/>\nOra aspetto il prossimo libro!<\/p>\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Serena<\/em><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<p>Ciao Francesca complimentissimi per il tuo libro!! Mi \u00e8 piaciuto tantissimo&#8230; non riuscivo a smettere di leggerlo, semplicemente stupendo!!!!<br \/>\nAspetto con trepidazione il tuo prossimo romanzo!!!! baci \ud83d\ude42<\/p>\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Roberta<\/em><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<p>Ciao Francesca, ho letto il tuo libro tutto d&#8217;un fiato e volevo farti i complimenti per la tua capacit\u00e0 di coinvolgere il lettore&#8230;mi sono completamente immersa nella storia di Sofia e Lisa (a tal punto da smettere di studiare e ascoltare le lezioni per alcuni giorni \ud83d\ude00 ).<br \/>\nHo trovato molto interessante la scelta della doppia narrazione (al passato e al presente) perch\u00e8 questo mi ha invogliata sempre di pi\u00f9 a proseguire nella lettura \ud83d\ude42<br \/>\nAncora complimenti&#8230;in attesa del tuo prossimo romanzo.<\/p>\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Silvia<\/em><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<p>Ciao Franci! sono Chiara. Il tuo libro \u00e9 fantastico! E&#8217; cos\u00ec romantico.. ogni istante \u00e8 stato pieno d&#8217;emozioni. Non a caso mi sono commossa.. e non solo alla fine! un bacio<\/p>\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Chiara M.<\/em><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<p>Ciao!!! Mi raccomando&#8230; voglio il seguito che questo di libro mi \u00e8 piaciuto un sacco!!!!<\/p>\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Ilaria B.<\/em><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<p>Ciao!! Sono un&#8217;amica di Alice!! Volevo farti i complimenti per il tuo libro! l&#8217;ho trovato davvero molto bello, scorrevole, mai banale e molto romantico! alla fine ammetto che mi sono commossa!! bravissima!! aspetto un secondo libro<img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/immagini\/smile.gif\" alt=\"Sorriso! :-)\" width=\"19\" height=\"19\" border=\"0\"\/><\/p>\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Francesca P.<\/em><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<p>Ciao Francesca, ho appena finito di leggere il tuo libro. Devo dire che sono stata &#8220;rapita&#8221; dalla lettura e ho dovuto finire la storia in un fiato!<br \/>\nComplimenti e &#8230; aspetto il prossimo!<\/p>\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Anna F.<\/em><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<p>Il libro mi \u00e8 piaciuto moltissimo. Ho particolarmente apprezzato l&#8217;accuratezza descrittiva degli ambienti (mi sembrava di essere l\u00ec!) e la caratterizzazione dei personaggi con quel tocco d&#8217;ironia che non guasta mai. Lo svolgersi degli eventi in parallelo fra passato e presente ha movimentato la trama e ha tenuto sempre viva l&#8217;attenzione sulla storia che &#8220;cattura&#8221; il lettore e lo accompagna piacevolmente fino alla fine&#8230;<\/p>\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Mary-c<\/em><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>@mare &#8211; Il profumo del gelsomino notturno, il romanzo d&#8217;esordio di Francesca Cani \u00e8 disponibile nella nuova edizione, con un semplice click lo potrete aggiungere alla vostra libreria digitale per leggerlo al mare, in montagna, in viaggio, ovunque vi troviate&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[32],"tags":[17,18,23,21,19,22,20],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":194,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/27\/revisions\/194"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=27"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}