{"id":268,"date":"2020-03-10T20:00:00","date_gmt":"2020-03-10T19:00:00","guid":{"rendered":"http:\/\/wp.francescacani.it\/?p=268"},"modified":"2021-08-28T22:25:47","modified_gmt":"2021-08-28T20:25:47","slug":"filippo-e-lucilla-la-luce-dei-normanni-2","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/wp.francescacani.it\/filippo-e-lucilla-la-luce-dei-normanni-2\/","title":{"rendered":"Filippo e Lucilla, la luce dei normanni"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/FilippoELucilla.jpg\"><img loading=\"lazy\" width=\"339\" height=\"500\" src=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/FilippoELucilla.jpg\" alt=\"Filippo e Lucilla, la luce dei Normanni\" class=\"wp-image-233\" srcset=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/FilippoELucilla.jpg 339w, http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/FilippoELucilla-203x300.jpg 203w\" sizes=\"(max-width: 339px) 100vw, 339px\" \/><\/a><figcaption>Filippo e Lucilla, la luce dei Normanni<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<p><meta charset=\"utf-8\"\/>Anno Domini 1069.<\/p>\n\n\n\n<p style=\"text-align: justify\">Filippo di Lacus \u00e8 l\u2019unico erede di un feudo saccheggiato, l\u2019ultimo rimasto in vita di un\u2019antica famiglia e la sua spada \u00e8 la sola che pu\u00f2 reclamare vendetta. In battaglia lo chiamano il Falco, poich\u00e9 egli non nutre piet\u00e0 n\u00e9 emozioni. La forza fisica \u00e8 la sua sola alleata, finch\u00e9 il destino lo porta a sud. Nella terra di Puglia dove regnano Roberto il Guiscardo e Sichelgaita di Salerno, Filippo incontra una giovane che con la sua luminosa presenza riesce a diradare le sue tenebre. Lucilla d\u2019Altavilla \u00e8 innocente, sincera e desidera la libert\u00e0, ma suo zio vuole per lei un marito potente e i Normanni la destinano proprio al Falco di Lacus.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p style=\"text-align: justify\">Lucilla che con il suo canto ammalia la corte non sa che sar\u00e0 consegnata proprio a colui che il suo cuore teme e sogna in egual misura. La giovane viene data in sposa a Filippo, Lucilla \u00e8 ormai sua e non pu\u00f2 opporsi. Propriet\u00e0 di un soldato che non sa provare amore, diviene signora di un castello in rovina, vittima di un complotto che ha radici profonde.<\/p>\n\n\n\n<p style=\"text-align: justify\">Intanto gli eserciti marciano sulla polvere in cerca di un manoscritto, un leggendario ordine di cavalieri si oppone ai malvagi e Lacus \u00e8 il centro del mistero. Ma sulle sponde del lago di Garda, dalle ceneri di un uomo, nasce un legame fatto di sguardi e carezze mentre la magia di un\u2019estate rende immortale un sentimento che nemmeno le prove pi\u00f9 aspre potranno spezzare.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Editore: Leggere Editore<br \/>Formato:&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.amazon.it\/Filippo-Lucilla-luce-Normanni-Leggereditore-ebook\/dp\/B085TSHG6Z\/ref=sr_1_1?__mk_it_IT=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;dchild=1&amp;keywords=filippo+e+lucilla&amp;qid=1630173490&amp;sr=8-1\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Cartaceo + e-book<\/a><br \/>Uscite: Marzo 2020 versione e-book e in tutte le librerie.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anno Domini 1069. Filippo di Lacus \u00e8 l\u2019unico erede di un feudo saccheggiato, l\u2019ultimo rimasto in vita di un\u2019antica famiglia e la sua spada \u00e8 la sola che pu\u00f2 reclamare vendetta. In battaglia lo chiamano il Falco, poich\u00e9 egli non&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":233,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[32,1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/268"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=268"}],"version-history":[{"count":8,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/268\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":278,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/268\/revisions\/278"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/233"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=268"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=268"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=268"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}