{"id":142,"date":"2017-01-10T07:47:38","date_gmt":"2017-01-10T06:47:38","guid":{"rendered":"http:\/\/wp.francescacani.it\/?p=142"},"modified":"2022-06-29T15:57:45","modified_gmt":"2022-06-29T13:57:45","slug":"jonas-viridiana-cuore-dinverno","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/wp.francescacani.it\/jonas-viridiana-cuore-dinverno\/","title":{"rendered":"Jonas e Viridiana. Il cuore d&#8217;inverno"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft\"><a href=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/jonas.jpeg\"><img loading=\"lazy\" width=\"192\" height=\"300\" src=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/jonas-192x300.jpeg\" alt=\"Holstein 2 - Jonas e Viridiana. Il cuore d'inverno\" class=\"wp-image-287\" srcset=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/jonas-192x300.jpeg 192w, http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/jonas.jpeg 200w\" sizes=\"(max-width: 192px) 100vw, 192px\" \/><\/a><figcaption>Jonas e Viridiana. Il cuore d&#8217;inverno<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Anno Domini 1095.<\/p>\n\n\n\n<p>Cresciuta all\u2019estremo nord del Sacro Romano Impero, Viridiana \u00e8 abituata a viaggiare ed esercitare l\u2019arte della guarigione. Fino a quando re Jonas dei Naconidi irrompe nel suo villaggio e la reclama come ostaggio in cambio della pace, ammaliato dalla chioma di fuoco e dallo spirito fiero che la contraddistinguono. Perch\u00e9 proprio a lei \u00e8 toccato in sorte un simile sacrificio? Jonas \u00e8 un sovrano arrogante e un guerriero spietato. Non c\u2019\u00e8 limite alla sua forza, n\u00e9 al suo desiderio di proteggere il figlio Andreas, unico vincolo con il suo perduto amore. Il suo cuore \u00e8 in silenzio, non sa pi\u00f9 amare n\u00e9 provare tenerezza.<\/p>\n\n\n\n<p>Eppure, vicino a Viridiana, si sente pi\u00f9 vivo che mai. Ma non c\u2019\u00e8 pace nelle terre di confine, e quando il piccolo Andreas viene rapito dai predoni turchi insieme alla sorella di Viridiana, i due seguiranno la via percorsa da Goffredo di Buglione e dai crociati verso l\u2019Oriente. Il mondo sta cambiando, l\u2019esercito di Dio \u00e8 partito alla conquista di Gerusalemme e due nemici scopriranno che l\u2019amore pi\u00f9 grande divampa dal fuoco di un odio cocente.<\/p>\n\n\n\n<p>Nella vita di Jonas non c&#8217;\u00e8 posto per l&#8217;amore&#8230; almeno fino a quando non incontra Viridiana, la misteriosa figlia di un mercante di rame.<\/p>\n\n\n\n<p>Editore: Leggere Editore<br \/>Formato: <a href=\"https:\/\/www.amazon.it\/Jonas-Viridiana-cuore-dinverno-Leggereditore-ebook\/dp\/B01NCVHKPY\/ref=sr_1_2?s=books&amp;ie=UTF8&amp;qid=1523380908&amp;sr=1-2\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Cartaceo + e-book<\/a><br \/>Uscite:<br \/>12 Gennaio 2017 in e-book,<br \/>26 Gennaio 2017 in libreria.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anno Domini 1095. Cresciuta all\u2019estremo nord del Sacro Romano Impero, Viridiana \u00e8 abituata a viaggiare ed esercitare l\u2019arte della guarigione. Fino a quando re Jonas dei Naconidi irrompe nel suo villaggio e la reclama come ostaggio in cambio della pace,&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":287,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[32],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=142"}],"version-history":[{"count":11,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":290,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/142\/revisions\/290"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/287"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=142"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=142"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=142"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}