{"id":246,"date":"2020-05-10T14:54:59","date_gmt":"2020-05-10T12:54:59","guid":{"rendered":"http:\/\/wp.francescacani.it\/?page_id=246"},"modified":"2022-06-29T12:02:49","modified_gmt":"2022-06-29T10:02:49","slug":"filippo-e-lucilla-la-luce-dei-normanni","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.francescacani.it\/","title":{"rendered":"Rurik e Aja. Il guerriero delle maree"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"682\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/RurikAya682.webp\" alt=\"Rurik e Aja. Il guerriero delle maree\" class=\"wp-image-283 size-full\" srcset=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/RurikAya682.webp 682w, http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/RurikAya682-200x300.webp 200w\" sizes=\"(max-width: 682px) 100vw, 682px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p>Anno Domini 1101. <\/p>\n\n\n\n<p>Aja \u00e8 l&#8217;ultima degli eredi di Holstein e ha vissuto a lungo all&#8217;ombra dei fratelli Tristan e Jonas, ma quando incontra sulla spiaggia uno straniero che indossa il kilt ed \u00e8 bello come un dio pagano se ne invaghisce all&#8217;istante. Rurik \u00e8 il principe di Mann, un giovane dalla chioma di fuoco che ha navigato da solo seguendo una corrente impetuosa, \u00e8 spregiudicato e disposto a tutto pur di rivederla. L&#8217;amore sembra cos\u00ec facile, innocente e puro e ogni incontro una magia; ma il voto di matrimonio che si sono scambiati viene infranto. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p>Due cuori separati, rotti e calpestati scelgono vie inaspettate per continuare a battere. Aja ritorna a essere invisibile, Rurik diventa re di Mann, ma l&#8217;isola viene attaccata e lui viene sottomesso. Per volere di Magnus di Norvegia, il grande monarca vichingo conquistatore delle isole, Rurik si tramuta in un Berserker, un guerriero bestia che grazie alle pozioni combatte senza coscienza.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Perde la corona e la memoria gli viene cancellata, il suo volto viene sfregiato e per coprirlo indossa una maschera di rame, non \u00e8 sopravvissuto nulla di umano nello spietato guerriero che chiamano il Rosso. Scarlatto come il sangue, come i peggiori istinti, come la follia, la furia assassina e la passione\u2026 Quando il Rosso attacca Holstein la sua missione \u00e8 uccidere Aja, ma ben presto si accorge che pu\u00f2 proteggerla dalla morte, non da s\u00e9 stesso.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anno Domini 1101. Aja \u00e8 l&#8217;ultima degli eredi di Holstein e ha vissuto a lungo all&#8217;ombra dei fratelli Tristan e Jonas, ma quando incontra sulla spiaggia uno straniero che indossa il kilt ed \u00e8 bello come un dio pagano se&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":233,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/246"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=246"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/246\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":286,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/246\/revisions\/286"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/233"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=246"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}