{"id":32,"date":"2011-07-23T14:16:58","date_gmt":"2011-07-23T12:16:58","guid":{"rendered":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wordpress\/s1-opere\/c5-racconti\/sangueeire\/"},"modified":"2019-02-08T21:17:30","modified_gmt":"2019-02-08T20:17:30","slug":"sangueeire","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/wp.francescacani.it\/sangueeire\/","title":{"rendered":"Il sangue d&#8217;Eire"},"content":{"rendered":"<div>\n<h3><img loading=\"lazy\" class=\" alignleft size-full wp-image-31\" src=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2011\/07\/sangueeire.jpg\" border=\"0\" alt=\"Il sangue d'Eire - Lite Editions\" title=\"Il sangue d'Eire - Lite Editions\" width=\"200\" height=\"266\" style=\"float: left; margin: 10px; border: 0px initial initial;\"\/><\/h3>\n<p>Irlanda, costa occidentale, 10 a.C. Niamh \u00e8 sola nella capanna quando all&#8217;improvviso le compare dinanzi un  uomo, magnifico, dal corpo dorato e completamente nudo. La sua famiglia \u00e8  col resto del villaggio, sono tutti radunati per festeggiare Imbolc. La  ragazza \u00e8 spaventata, vorrebbe scappare, ma sente che l&#8217;uomo \u00e8 l\u00ec per  lei. Infatti lo sconosciuto altri non \u00e8 che un dio celtico che vedendola  l&#8217;ha scelta per s\u00e8. Proprio a lei, la ragazza pi\u00f9 bella del villaggio,  la vergine eletta, Keeran ha legato il proprio destino. Keeran potrebbe  avere ogni cosa al mondo, ma ci\u00f2 che desidera \u00e8 donare l&#8217;anima immortale  in cambio dell&#8217;amore di Niamh e di una nuova stirpe.<\/p>\n<p>Casa editrice<a href=\"http:\/\/www.lite-editions.com\" title=\"Acquista online Il sangue d'Eire presso Lite Editions\">: Lite Editions<\/a><\/p>\n<div>Disponibile presso:<\/div>\n<div><a href=\"http:\/\/www.lite-editions.com\" title=\"Acquista online Il sangue d'Eire presso Lite Editions\">Lite Editions<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.bol.it\/ebook-italiani\/Il-sangue-d-Eire\/Francesca-Cani\/ea978886665036\/\" target=\"_blank\" title=\"Acquista online Il sangue d'Eire presso bol.it\"> bol.it<br \/>\n<\/a><a href=\"http:\/\/www.bookrepublic.it\/book\/9788866650362-il-sangue-deire\/\" target=\"_blank\" title=\"Aquista presso Book Republic\">Book Republic<\/a><\/div>\n<div><a href=\"http:\/\/libreriarizzoli.corriere.it\/Il-sangue-d-Eire\/8z.sEWcWqkQAAAExIaJANUY5\/pc?CatalogCategoryID=yRCsEWcW1EoAAAErY7cdhq_J&amp;Root=eBook\" target=\"_blank\" title=\"Acquista presso Libreria Rizzoli\">Libreria Rizzoli<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Irlanda, costa occidentale, 10 a.C. Niamh \u00e8 sola nella capanna quando all&#8217;improvviso le compare dinanzi un uomo, magnifico, dal corpo dorato e completamente nudo. La sua famiglia \u00e8 col resto del villaggio, sono tutti radunati per festeggiare Imbolc. La ragazza&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":31,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[8],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/32"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=32"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/32\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":219,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/32\/revisions\/219"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=32"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=32"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=32"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}