{"id":65,"date":"2013-10-01T10:30:12","date_gmt":"2013-10-01T08:30:12","guid":{"rendered":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wordpress\/s1-opere\/c4-romanzi\/i-colori-della-nebbia\/"},"modified":"2015-01-06T18:17:30","modified_gmt":"2015-01-06T17:17:30","slug":"i-colori-della-nebbia","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/wp.francescacani.it\/i-colori-della-nebbia\/","title":{"rendered":"I colori della nebbia"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\" alignleft  wp-image-64\" style=\"float: left; margin: 5px; border: 0px;\" title=\"I colori della nebbia - Harlequin Mondadori - Ottobre 2013\" src=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/icoloridellanebbia.jpg\" alt=\"I colori della nebbia - Harlequin Mondadori - Ottobre 2013\" width=\"266\" height=\"427\" border=\"0\" srcset=\"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/icoloridellanebbia.jpg 452w, http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/icoloridellanebbia-187x300.jpg 187w\" sizes=\"(max-width: 266px) 100vw, 266px\" \/>Il nuovo romanzo di Mary &amp; Frances Shepard (alias Mariachiara Cabrini e Francesca Cani)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>1815<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mantova, stretta nella morsa del nebbioso autunno, non \u00e8 pi\u00f9 un luogo sicuro per Matilde Vicolini. Dopo essere stata testimone di un orribile delitto, la giovane cerca di farsi forza e tornare a vivere, ma la strada per riconquistare la serenit\u00e0 \u00e8 ancora lunga. La buona societ\u00e0 \u00e8 in fermento per la visita dell\u2019Imperatore d\u2019Austria, e quando la giovane incontra William Roschmann, a un ballo, ogni sua certezza vacilla. William \u00e8 un ufficiale austriaco, ferito nel corpo e nell\u2019anima durante la battaglia di Austerlitz. Fra loro \u00e8 subito passione, ma una serie di attentati minaccia la vita di Matilde e ogni promessa di felicit\u00e0 sembra svanire. Fra complotti, delitti e il nascente fervore indipendentista che attraversa la citt\u00e0, riuscir\u00e0 il coraggio di un uomo a mantenere la pace nel Lombardo-Veneto? E l\u2019amore di Matilde sopravvivr\u00e0 alle tenebre?<\/p>\n<p>Editore: <a title=\"Harlequin Mondadori\" href=\"http:\/\/www.harlequinmondadori.it\/\" target=\"_blank\">Harlequin Mondadori<\/a><br \/>\nPagine: 320<br \/>\nFormato: brossura<br \/>\nUscita: Ottobre 2013<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><strong><a title=\"Sito ufficiale de I colori della nebbia\" href=\"http:\/\/maryfrancesshepard.altervista.org\/\" target=\"_blank\">Visita il sito ufficiale<\/a> <\/strong><\/h2>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il nuovo romanzo di Mary &amp; Frances Shepard (alias Mariachiara Cabrini e Francesca Cani) 1815 Mantova, stretta nella morsa del nebbioso autunno, non \u00e8 pi\u00f9 un luogo sicuro per Matilde Vicolini. Dopo essere stata testimone di un orribile delitto, la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":64,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[32],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=65"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":108,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/65\/revisions\/108"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media\/64"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=65"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=65"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.francescacani.it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=65"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}